想換wallpaper既入一入黎

幫你手寫歌詞
盡量中文

利申會走數

海 翻了浪淹沒誰 像那寫於沙灘所有默許
多謝巴打

我鍾情雨天 貪圖那掩蓋淚珠的雨水

辛苦巴打

誰記得這少年和這老年曾天生一對

你是你本身的傳奇 前路裏振翅再高飛

睜開雙眼做場夢

多謝你支持就真

苦戀註定難 我已經習慣

你不是真正的快樂 你的笑只是你穿的保護色

如煙 因給你遞過火
如火 卻也沒熔掉我

「人生的旅途，沒有誰注定要陪你走到最後。」

多謝你

你是一封信，我是郵差。

字我唔評論
但咁既光邊個會用

讓我寄生在你天空世界
我願意不走也不出界

手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間便看見你視線

D字好靚 加油！

小爾咁快回家了？

什麼都有底線 為何要忍

如若你非我不嫁 彼此終必火化
一生一世等一天需要代價

thx bro

假使世界原來不像你預期
仍懷着一顆謙卑 來面對不安的天氣

可惜偏偏剛剛擦過 十面埋伏過孤單感更赤裸

只要你敢不懦弱 憑什麽我們要錯過
thx

thank you 巴打

sor9

感激
仲有，支持！

夜已深
唔好太夜瞓

Thanks bro
你都係

以為改左名我就唔知？

願明天 能不再為你痴纏

thx巴打

那串記憶散落成飛花
thx

安靜的稻草人是我

Thx巴打

有道說 此生所求 不過翻雲覆雨廝守
Thank you

我可以跟在你身後 像影子追著光夢遊
thanks巴打!!

誰幸運的陪在妳身旁 卻誤會一場
妳也在等妳手機響